用緊用過人仔4.5g大專plan 嘅巴打入一入

小弟本身人仔台
就到期所以諗住轉大專plan
個人仔職員介紹左個大專生10gb 4.5g全速plan比我 都係$146
想問下有無巴打有用過嘅經驗可以分享下

求介紹

用緊 呢個價錢算好好 但搭地鐵/入左商場某啲位都會load得比較慢

唔該哂

我都係打去佢客戶服務熱線順便問埋
幫你唔到
你可以上返佢個網到睇個plan